ViuTV Ch.99 8:30PM 週六好戲勢 : 單身男女

古哥黨報到先

貼memo紙

圓圓

屌閪啦

離地到

全香港係得古天樂先有資格同吳彥祖爭女

張海報好似講緊背徳妻咁

仆你個街黑警

好正條女

cls

嘩高圓圓

古天樂真係好靚仔

吳彥祖

咁撚靚既

我係支持火星男既
當年戲院睇嬲到我

咁靚仔都輸